就黎性誕 請問做愛既次序係點分配?

含撚
奶西
渣波
打茄輪
傳教士
觀音座
狗仔
傳教士
射精

有無錯/補充?

如果每次都一樣既程序諗起都悶

含撚
含撚
69
打茄輪
傳教士
觀音座
狗仔
傳教士
射精
射精
抆屎

大家出兩次

開咸片
射精

Loop##fatc

射精
除褲
洗底褲

fatc fatc fatc

訓教
射精
洗底褲加床單

非 gay post

淨係搓龜頭都有排玩
##fatc ##fatc ##fatc

含完條仔就出左

留名

你條仔咁廢

好中意條仔大大力揸我屎忽##fatc ##fatc

含撚同奶西就免
鍾意隔住佢條底褲仔了西

呢個夠哂咸濕 正 最中意

咁不如隔住個mon

你比條女我屌，教識佢之後佢再教你

pm please

咁樣 巴打唔擔心其實係身體出狀況fatc

一次高潮射咗十下精啫